
                      La verdad es que me acerqué a ver esta película por que pensaba que estaba algo relacionada con la moda como sale en el trailer y en las críticas...pero sin ir más lejos...sale ligeramente al principio algo en una pasarela y punto pelota...

La película es una crítca ácida al mundo de la moda, los falsos Mesías, Mediums, Política, Gays y demás personajes, de los cuales se burla de ellos sin ningún tapujo...

Esta
        
            